%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE
\madameMonsieur{\civDest},\\%

Nous avons bien reçu votre demande de réglement.

Cependant, nous vous informons que cette prestation a déjà fait l'objet d'un remboursement \TYPEREG ~le \DATEREMB. \\%

\politesseCourrierAutreSortant
}

%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
\chead{\FondSimple}%
\addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}
\edToAddrList{BADDR}
\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
\No FINESS: \FINESS\\%
Objet: Prestation déjà réglée%
}{Le \datecourte\today}
}
